媒體對此進行了長達數月的嘲諷，一位政客稱其為“有史以來最大的謊言、欺詐和荒謬之一”。 元宇宙是一箇舊思想的新詞，吉納維芙·貝爾，2022年2月8日，麻省理工科技評論 
 只有騙子才會抱怨這種“愛麗絲夢遊仙境”般的迷糊。 《騙子詞典》是為語言愛好者準備的一個絕妙的、古怪的故事|Kathi Wolfe | 2021年1月29日|Washington Blade 
 不可避免地，有許多自私自利的謊言和許多乏味的廢話。 2013年12月9日，南非開始哀悼曼德拉一週 
 除了林堡蘭(Limbaughland)和特朗普維爾(Trumpville)，反正沒人會投票給奧巴馬的波temkin村莊外，沒有人相信這個謊言。 羅伯特·施勒姆談副總統辯論:拜登的勝利是一個大F@$&ing交易 
 我們都向先生鞠躬，我不知道他真的是那個私人秘書，還是一個伺機陷害我們的私人騙子。 《加勒比花園》，1/2 |訴艾達·梅·希爾·斯塔爾 
 Alleotone的製造商對他們的騙局被曝光感到沮喪嗎? 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 簡而言之，多德的科學方法不過是不科學的騙人把戲。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 你會在這幾頁裡找到他，還是那個騙人的巫師。 《多蘿西與綠野仙蹤》|L。 弗蘭克鮑姆 
 多蘿茜同意地說:“綠野仙蹤一直是個騙子。” 《多蘿西與綠野仙蹤》|L。 弗蘭克鮑姆